有冇咩零售公司搵緊part time

小弟早排比人炒左 想搵工去旅行
有冇巴絲收到料

我都想搵

Lm

抵啦 柒頭

返緊工啦我柒頭

巴打返咩

返緊Sale屎

食屎就有你份